終於可以同藍屍大大聲講：唔鍾意就離開香港啦。

𨳒佢老母，呢五個月班藍絲成日用呢句「唔鍾意就離開香港」來回應對政府不滿既人。

班藍絲呢幾日因為旭日運動而話好撚嬲，我一句回應話，唔鍾意就離開香港啦，你之前都講囉。

即刻又潑婦罵街！

推